有無人用epson printer

買左部M1180 長開住部機但每次隔一個鐘print都係列印中print唔到 要重新連過wifi先得

屌垃圾epson，建議樓主有得退即刻退返

epson printer=一次性用品

有用開epson? 中過伏?

老豆貪平買咗

都係1180?

Ep son
=印仔

你去搵佢算帳啦

公司用緊epson
唔可以用Mac去print 因為唔support macOS
次次print野都要save個file去iCloud再用電話去㩒個print制
仲要print唔到numbers格式一定要轉做pdf

每次開機都同你洗噴嘴，無用過彩色，啲彩色卑佢洗曬。只要一隻顏色冇墨，成部機就冇得用

Epson咁垃圾都買
伏都喊永不錄用

wp

佢個wifi print係咪廢廢地
部機買左幾日, 每次開機print第一張都係無色要洗墨先正常番係咪正常...

衰d 講句
Epson根本係兒童玩具

大約幾耐要洗一次墨
1日唔用都print到無色..

開機洗一次

垃圾，L365已經壞撚左

用緊2部M1120
用左快2年，好健康，無咩大問題出現
個人感覺比CANON好N倍
利申：
1. 高用量用家，每日約75-100張
2. 用過HP(2年)、CANON(9個月、15個月)、EPSON(20個月)、XEROX(2年半)、Ricoh(2年)

Epson 用緊L4160 開心使用中

咁樣買邊部printer?

用過，一直用原裝墨，用咗幾年突然話無法辦識墨水盒
點搞都唔得...

亂柒咁print好平

係 完全唔心痛

伏都喊
定
伏到喊

laser 性價比平好多，唔使次次開機洗墨嘴，又快啲靚啲，每次都係用到上紙舊膠爛唔識換又至掉。

HP: 10 年 / Lexmark: 5 年 / Ricoh: 5 年（使用中）